用VPN睇唔到蘋果動新聞

有冇人都係咁﹖一開VPN就load唔到，熄咗就冇事。

已解決Sorry!